有冇人秒回我-繼續忍油

我愛忍油

忍益力多呀

加油

飲啦

爽爽做咩咁藍呀

留個名

辣姐

大佬，細佬我幫你手頂
一日大佬一世大佬

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

爽做咩

遲早畀人bam

終於引到水果巴同我講野

雲b

豬姐

夜晚就是要藍下先似夜晚

餃姐

我知 想被bam

Halo 有冇人記得小妹

乖

Peppa pig！

Yes!!!! Miss me ?

有緣再見

我星期五dse啦各位

Yes

要加油豬

用篇短啲既得唔得

中出妹

想食雪糕

Join

出出

join

藍夜
blue night

摩摩

夜晚係適合藍色既時間

so young

no can

你今日飲左未

你又做咩

想食

藍住忍下油都幾好阿

飲條毛咩 上次呃我

仆街駛突左

啱啱開咗黎忍

啊

梅酒？

唔好
會越忍越藍
要笑住忍

係阿 不過屋企有人忍得唔爽

請我忍一啖

真 我打算等屋企人訓左先忍

忍到wing下wing下就唔識藍

你會醉

快啲加入忍酒團

咁易嫁咩

朕有join 的

我家姐實遲過我訓
有人係到無得忍咁多
琴晚都無人知我忍咗一支白酒
我媽以為我忍咗一杯仔啤酒我無澄清

比我一定醉撚左

識飲一定成支飲

你未試過唔知喎

我後悔了
我要轉益力多團

咩我返屋企

我一支差唔多啦 再忍都可能回唔到post
琴晚忍完一支之後wing得好爽

真忍哂啱啱好wing得黎仲有意識

真咩

你有姐姐送番屋企 我無

我都試過一次 好爽

一支白酒 真心果度唔小野

下次要買支好忍啲既

醉左都係咁

我好撚清醒 不過控制唔到自己咁解

點控制唔到法

要比退會費

我送

驚唔驚你會危險過我

上次自己飲左支 感到好爽

不如買香賓

不過都唔洗驚 我大好人

有無介紹

我大哎架

我好好人唔洗驚

忍過一隻 幾正

名/圖

好似係呢個

下次買

歪

一齊！

你腦退化

好平

Dom perignon 2006

餵我

Can

有冇飲開whisky / sake

唔係你餵我咩

飲開就無 叫做試過下啦
我唔識不過鍾意whiskey多啲

知道道豬

毒哥！

豬豬！

出出豬加油阿

我重嬲緊你！

下點解

唔知！總之就好想嬲你！

下夾硬黎

又忍mk

終於返屋企了

mk唔會係屋企毒自忍

Ok

柔仔

做咩咁晏?

係度睇少女漫畫
好甜

終於見面了

去左聽人吹saxphone

邊種甜

BL仲正

有邊啲甜 我唔識

放閃咁
sweetsweet

有好多種嫁咩？

我唔知阿佢咁問姐係有多過一種甜啦

聽晚到我飲 有人搞event

聽聞有好多種

朱古力嘅甜
綿花糖嘅甜
士多啤梨嘅甜

哼！原諒你啦

mk

例如呢

漫畫會有呢啲甜架咩

我唔教壞皮皮啦

有咩飲

大人有大量一定全部5**

姐係可以教壞我？

酒仔

放閃?

好耐無見

你地好搞笑
其實我知你地講咩嫁

Yes can

a哥識酒仔？

壞了

佢唔識我 我識佢

點解me唔得
唔準你地杯我

歪我好單純架

你都壞左啦

曳皮

你係佢fans

你係我個女喎

我幾時有壞

me要做連登清泉

但我唔係喎

真皮皮唔係出名乖架咩

佢真係會飲醉酒架嘛

媽咪

曳餃

唔可以學壞

琴晚 唔講啦 你知啦

我都唔知點解會咁

真 好曳

呢個我唔知淨係知佢扮訓上連登

最乖係你啦

摭住我耳仔

邊個敢教壞乖皮我見一個打一個

下我咩都無做過

好ya

好型

陣間人地誤會我教壞你點算

有幾曳

唔講啦

哼！算你啦

好man的志摩

曳了

溫書未

加油 俾心機

me大個女
信唔信我忍兩啖酒啊啦

你睇又扮訓

壞到仆街

下次唔好咁想嬲我得唔得

我都無教壞皮皮

甜呀那

你試下

好惡

好 我睇住你飲

驚了

連續忍兩啖酒曳過凱婷

三啖

佢飲益力多

金翅仆街鳥。。。

皮皮自己學壞了

me叻叻

益力多cocktail

溫到唔想溫

好勁

仲唔去溫

我考慮下！

唔努力啲點養肥豬

我好乖

勁 我飲一啖就想嘔

識野

想同大家一齊食甜品！

乖爽

真唔關我事

你幾時考完

益力多溝vodka

請我

第一科視藝。。。。

唔可以曳摩摩會打

識野呀衰鬼

佢會搞掂我！

我仲未忍到酒

me醉了

mon實佢

4月12！

要考畫畫？

me乖乖了
佢好惡

等你

大家係請我先岩！

真乖到我自己都驚

溫到唔想溫既意思係已經好熟

你唔可以咁曳

我曳到自己都驚

送你搭的士

點搞

我無曳架唔好打我

一般 pre左兩次 都有5條2 應該入到asso 我in完有兩間收到offer

佢地未訓

去送佢去邊

ok
dse辛苦你了
加油，考得好姐姐請你食薯皮

真千祈唔好曳

送佢想去既地方

搞掂我起居飲食

想知

咁我交白卷了

曳唔曳過凱婷

但你叫魚皮！

曳10倍

我想去阿老阿圖

夜啲忍 橫掂你聽日唔洗番工

脫左節睇唔明
不過無所謂 叔叔當年都係i大 俾心機讀書

甜

一次廿支

曳

好落後喎

真

日日都唔洗

有海盜wo 你去會收皮ga wo

咩係i大！

唔止

你打我會還手

都可以啊
考得好你想食咩就同姐姐講啦

狗姐

邊個曳

你係咪真係姐姐先！

連續食20支煙

驚了
小心摩摩打你

唔通你係

囂張了

霸氣了

想打係咪

真係有gap

ive ar

咩事

我見到了

但我冇教壞皮皮喎

哥哥

唔想搵工

再餵返我

巨肺

你好

我都冇恰佢

肥咗

邊個恰狗姐

邊個曳打邊個

好呀 用口餵！

個磅

咁你打死我啦

食肥啲踩爛佢

唔係我阿 我乖架

打爆佢

Why

我有人證 係學生妹！

我打死你

但係你曳

摩摩好ya

唔開心

咁直接

Ok！大佬好

留名等睇

我可以做證

重咗

hea多兩個禮拜先

咁你呢

你唔鐘意

狗姐咁惡

唔緊要啦

你！

撐我？

曳到自己唔敢相信

惡到

對住你

飲返枝酒定定驚

我唔食嘢啦

咩！

再減就得

學生妹

返工就瘦返

性別歧視?

呀女！

我係mk 個個都恰

4月中開始搵

狗姐唔好了

我冇量好耐

我支持你

同埋

慘了摩摩要打了

下星期

飲完都冇用

鍾意唔講直接黎

唔好

教壞我
我要做全公司最曳
曳過凱婷

不嬲

你都係眼鏡學生妹

g chi

我愛你

一返工就覺得好漫長

講咩呀你

Come on

你學唔到架啦

就黎唔係！要畢業

唔係我成個post最乖係我

留級做多年

冇咩意思
點睇都是肥仔

No！

仲未諗到做咩好

媽咪救我

媽！

妹妹

到你驚

唔信我

學生妹有恐男症

到時一定要諗就會諗到

我都係

不了

加油呀

要食野

真 唔信你

我畢左業都有

係

試過邊隻？

你點知！

好煩惱

女仔點同

係我最乖就真

真係會有？ 其實點解

唔記得啦 去人地屋企屋主開

我勁

我返角落頭畫圈

。。。。下 係咪想我打死你！我要入asso呀

唔好提早煩住到時先煩

me要曳了
信唔信我連續忍曬雪櫃啲益力多佢

而家要開心做廢青

都仲係學生妹呀

有咩唔同

會糖尿

冇錢

um...

點解個個都想打死我

唔準

女仔直接變肥婆

一齊畫

企定定比我打準備

你諗清楚 真係揀呢份？

唔慣囉
我本身對男同女都有

能能

由你去量已經唔同

點解目標會係asso

真 我

我先係最乖

喂呀 冇得揀

走啊

但都要努力減肥

我肥

mk仔

你邊係

仲有我

幾時正式返

恐人症

你又係咩

下星期一

想陪佢畫

快 了

想約我?

你學壞

咁sweet

真，好唔自在咁

Yes for sure but no drink

垃圾

有女唔比喊

係咪唔知講咩好 有人帶住會唔會好d?
因為我曾經以為恐男症係拒絕既理由

做咩
我想瘦多少少

我 係 垃 圾

酒仔mon post

唔比你搶走我連登清泉嘅地位

做咩！

知道

我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾
我 係 垃 圾

乖啦

番左黎?

我係金絲！btw豬豬鍾意我帶con!!

岩岩沖涼

又恰毒撚
☁

咩

垃圾返咗垃圾房

@豬豬

咁你唔好學壞了

想睇圖

一拳打爆你

想睇

係
有人帶住會好好多，前提係嗰個係熟人，會keep住咩話題都帶埋你一齊傾

因為小妹冇讀書才能

無野阿

我掛住你

我體重係你兩倍

錫返

有咩問題
做樓面只要keep住落單，重複講啲野就ok
但識朋友唔同

沖涼唔係應該扮訓之前要做完咩

又話POST卡

咁生d果個埋唔到堆咁就玩完 好可憐

你覺得呢

我有買

無人信你呀

me玩完了

咪就係金色

性格唔岩 都會埋唔到

因為都要對人

想睇你真人

識朋友真難

。。。。真？

出黎鬥肥

唔係循例都希望入到水泡科先架咩
不過我都唔鼓勵為入大學讀水泡科

好出奇咩

要突燈走去睇多d野等自己同人多d話題
又要調整埋個性格

嗰啲我反而ok喎，唔知典解
開頭講歡迎光臨都怕怕羞羞咁
而家習慣左一見到人就講

可以 前提你係女人

我想讀政治系 但大學我入唔到

毒撚埋堆得唔得?

21314

用個肚同你玩相撲

利申就快生得

上次明明就冇

過黎圍爐

我同肥豬星期六去左澳門！

埋d

唔明

好冇玩

攬住ok?

我肚腩可以玩爆旋陀螺

熱

歧視

點會冇 你咁瘦

入行果陣係 我有時都想做返果d 收入穩定又識到人
利是又多

嘩咁特別

好好玩！影左好多相相

肚腩玩湯馬斯回旋添呀

幾時到你派利事

完左。。。

竟然未聽過

佢真係好乖好純品

有冇食好西

小小！因為肥豬落過order!!!!

用普通話讀都理解唔到

。。。。。。。。。。。。。。。

2年前差點就可以了 而家算吧 買居屋

而家收入唔穩定咩

我政治派。。。

me蠢過隻豬

讀快d 跟返餃餃個beat

。。。冇

有有豬

咁聽話

日本餐廳

點解時間過得咁快

讀完通常做咩

我個beat係咩
啪啪啪 啪啪啪
啪啪啪啪 啪啪啪啪

係係豬！

食咩！

開心豬

林鄭

究竟日本餐廳d侍應叫21314係有咩意思？

咁多啪

收皮啊

勁了

唔係啪仲會係咩

識未

我唔知

3拍拍子 定 4拍

你真係好乖好純品 你會有好好既人生

唔識無音樂天份

讚你都打

唔讚下我

我決定 聽日 練琴

你是個好人

所以有個編號我就要招呼你?

好孩子

你係真毒

個讀音呀

咩啊

笑9我

好cute

呢句說話 我講左好耐

笑死小妹

我員工編號 21314

笑到個肚震

真目標儲一副好人卡當啤牌玩

me is

到時可以玩抽烏龜

招呼我未

有無做過

主人 想要咩服務

幾個月前有

人生成就黎 收52張 52個無一個鐘意你都唔易

一打開全部都好人卡 唔洗抽了

一年練幾次

咁可以玩咩

我以前日日練架

喂我食野

我會幫大家管好香港

好遠大既目標

いらっしゃいませ 21314！

好啊 啊😳

唔知呢飛下牌囉
唔驚玩爛哂 飛極都有

以前係幾時

目標送幾多錢上強國？

好叻

屌 好驚third hon啊

我幫你畫返啲12345678910jqk
落去

畢到業就得啦

畢到業就算啦好嗎

好nice

屌我想考政府

緊係

agger

成班學霸拉撚高哂個curve 2.7都未有2nd low

政府會睇hons架咩 平時請親都冗員咁濟

做aco?

好似至少要2nd

希望eo

成績都是浮雲

我就係浮得太耐

成績上全部佢個樣

我degree都無個都餓唔死啦 怕什麼

不過可能對佢地好緊要 係一種認可掛
教育制度真失敗
見佢地而家聚埋都係講讀書 青春何在

我會被人屌死

個名

真
返工要學訓野了
好緊張
好似好多野要記咁
搵本野抄到勁亂

渣緊太空人degree都無訓街

台主都唔識?

叫左浮雲哥未

你見我struggle 2nd low就知我好唔care
我係淨係驚無人請

對自己唔好咁harsh做人會開心啲

我都係咁 長期擺本簿寫低d野

肯做唔會冇人請

咁型

好少上黎咁岩諗緊呢d on9嘢

一拎出嚟見工
即請

咁太辛苦做人都係輕輕鬆鬆好

一定有 香港個市未去到好差 第一份你預好low pay
最緊要知自己想做乜

點解

呢串回覆咩事

但我寫野好慢
太約佢講完記底左先
我預自己真係落手試先識
好緊張

發惡夢

佢地係咁嫁

抄完最多都係睇幾次架姐
做多兩次就唔洗睇啦

祝你今晚夢到我

木人

其實我講出黎實被人屌我讀緊專科 但我想入政府hea 人人期望唔同

大把人

推得咁快都木

實戰比理論重要 唔好咁緊張 做錯佢鬧你 你返黎同我講

唔想做返而家嗰科既工？

有degree我揸個野雞High Dip咋

你請？

啲女見到即刻濕晒

出黎返工真係好攰之前intern成隻狗咁

有咩所謂
人各有志啊
好過我而家都唔知做咩
剛好有公司請左未樣樣都試下囉
我預自己23，24歲度就搵份工長做

唔撚知自己想點所以鳩讀 但又怕爛哂grade零選擇

如果浮雲做老闆 應該係

好溫柔

唔會阿 我都係專科都係hea

讀完再諗

標冷汗

都係濕晒

yes 做兩做記住就上手

呢個po係連登最有溫暖嘅po

有女仲藍乜鬼

無咩問題 你自己揀

其實係但我想再穩陣地hea我係垃圾

做黎做去都係個啲架啦

應該唔會鬧人嘅啲人睇落
但怕人地會失望借

一條comment分幾條線咁講

做咩啊

點解要送 無緣無故

我比人恰嗰時你睇唔到炸

恰一次畀大家睇
🥔

嬲妹

狗姐突然離線了

Halo！我可摸耳做下個開po？

吹漲

痛死me

可以

你拎到1001咪可以

無既其實 做唔到最理想既咪揀其他黎做無咁高級既政府工一樣係政府工
一樣都係hea

hi 可摸耳同小妹做個朋友

我驚再講 比人拉

下下豬 攞唔到都想做！

真真豬？但你地要覆。。。

我返工樓下就係中聯辦 我照屌強國

你係咪真小妹！

你開定先
me搶完比你

冇得做豬！

me真小妹黎

你搶唔到

好啦！小妹講起就嬲！

係
你地推咁快
me想訓了
要早起返工工

但如果aco嗰啲就低過我本科起薪好多 咁又做唔落

晚安了

真豬？你好暖
但如果你都搶唔到呢

你走啦！我唔想搞大佢

咁就冇了

照開
留黎做環保post

咁惡豬

覺覺豬

真？相？

嗚！我喊架

你好好人豬！

上連登唔講大話

姐姐

今晚晏左 早抖

哼！

你肯定假

有咪有無咪無囉 無謂強求
反正呢啲位年中有幾多係真係in番黎定黑幕你都唔知

我屌佢老母

小妹都訓覺覺豬！早抖！聽日見

晚安

聽日剪頭髮

hi

熊熊真係平均每晚都咁夜

點先可以開心

飲酒

唔飲開

忍完都唔會開心 最多唔開心少幾個鐘

試下飲

飲足24個鐘

唔鍾意

飲過咩酒

哪有錢

由細到大都唔鍾意酒精嘅味道

返工

睇黎都唔係好大

番工點飲

可能大過你啦

個肚腩？

飲完先返

訓晒？

未

仲唔訓

渣架

忍益力多先會開心！

幫你頂

Hi

益力多減肥法

記住狗姐係我地大姐大！

大姐大

wow

唔係啦

忍到嘔

你好cool

mom

Yes 我毒

應該係因為要interview太緊張

皮皮

浮個水

我想講我連續幾晚發夢都見到驚驚你

摩登哥哥

琴晚個夢都係講你好旁蝗

你做咩唔去保護驚驚

叫我摩爺

佢想牛你

好大牌

下奏放假
開心

咁爽

請假去剪頭髮

唔比收

摩b

豬豬

訓醒未

未 join？

豬b

雲爺

不了
要返工

好累

你又扮工

你是我的

Halo醒醒豬

出出豬
溫書啦

就快返工 想喊了

摩姐

但係番工有錢

浮仔輩分咁高

老了

老浮

可唔可以唔返工都有錢

我都想

冇人養

Hug

甜到爆炸

唔要人養

盡情喊

我係ptbf

但係我搵ftgf

我

溫書豬

溫緊喇

支持

忙到傻

明仔

將自己都變埋on9

習爽

累

幫你按摩

又摸我個個都想摸我

你太吸引

痾左成日 痾埋右

各位 我愛你地

一路順風

返到屋企先發現冇野食
出返去買

前後中呢？

痾晒 成卷廁紙比我用晒

今日乖唔乖

志摩成為我明屎門下柯紙大弟子

me一向好乖
同事教我野我有乖乖抄底
新工好似好多野要記咁

我要同你地傾下計 可唔可以安慰下我

做咩事豬

可以豬

我屋企狗狗 今日走左

好掛住佢

突然走左？

我明
我過左兩，三年都仲好掛住佢
養左佢好耐
好似陪住我一齊成長咁

唔係 只不過係估唔到今日

由我3歲到我依家17歲

攬攬出出

愛你地呀 繼續同我傾呀

唉 佢去到彩虹橋都會開心

咁又真係奈喎
我個隻係人地唔要比我地屋企
黎嗰時已經4，5歲
由我11歲到我19歲

等你考完試 我地食糖水啊

佢已經算好長命了

一定開心豬

唉

好！到時好開心

係好耐啦

會識到好多新朋友

幾時考完啊

算啦
我信佢會投胎返黎搵我嫁
其實佢曾經比人唔要
黎嗰時一直又乖又靜，好少吠，小心翼翼咁
下世希望佢可以幸福

經濟完果日12號就食得 之後5月9日再考

一定幸福

你到時比個日子我地

17歲學生妹

到時係咪得我一個女人。。。。。如果係既話豬豬唔比

柯緊屎

劍哥柯屎門弟子

你驚唔驚我有j

應該係得me一個男人

沉個水

喜歡你讓我下沉

call me oppa

喜歡你讓我哭

Oppa

又想唱k

我都想
唔好睇我怕怕羞羞
其實我係咪霸黎

慢咗 下一句比皮皮唱咗了

我轉唱啲高音9叫歌

係咪我師妹

爽

一齊唱

係
我地要壯大了

以後唔約

我鍾意你啊

食你隻豬

老老豆豆你病好未

我唔想每唱一次k就病兩個星期，代價太大

有無人會返大陸玩

玩咩

咁盡力去唱
我都會
最鍾意9叫了

冇

病好都唔出啦

玩仔仔

你係咩意思

我嘅表白居然比人無視了

病好就出

你同邊個表白

開心仔

我愛樓豬

你要奶我塊面

不應談戀愛

who?

我奶你

豬和摩談戀愛

奶豬腳

you

變左剩女都唔得?

病唔好架啦

有時會諗起以前暗戀人嘅日子
雖然知道冇可能
但日日都好期待可以見到佢
好想再試多次

我都想有人比我可以暗戀

可能新公司都有新對象呢

咁突然既

濕晒啦

咁去你屋企同你細佬唱先

暗雲b
佢好正

未有字

有女mk不了

我愛狗姐

我認真會鍾意溫柔大哥哥型

me !!!

wa 呢個人仲唔係我黎

我大你少少咋

我要大男人型

但我覺得自己太柒了
我只要遠遠望住就滿足了

比d自信

霸氣?

係咪你係佢條女

霸道總裁please

溫柔的難忍？

deedee

雲b係

唔係
我配唔起mk浮雲

我幫你改造
學驚驚

佢個名係炸

歪呀

約埋佢出黎見咪知

而家啲人咁主動嘅

睇個feel已經知

自貼

下

小西灣???

Halo

勁棍

講緊我呀

師妹

當我拿起刀 就是要捍衛你的未來

你迷戀佢

豬話鍾意溫柔嘅男人

好型受唔受cow

no

中二到

溫柔的難忍在社會上是沒有魅力的
這就是真理

只有溫柔的大難忍先吸引

你係咪想死！食我老公

cow me if you can

想識

睇開浮雲果d

大家小心

開心share

爽爽睇緊極光？

我唔怕 你京京

無feel

想死?
又曳係咪?

中出妹快